邊d星係暗黃，今日見哂真章

出post叫人投票果d好明顯黃啦
叫人早d起身呀 早d訓呀
呢d隱悔d都俾佢過啦

【投完票，你可以做乜？】

例如？

例如

無啊
係0

依啲自己知就得，唔想佢地比人清算

容祖兒，尋日已經拍片叫人投，不過係止暴製亂

唔好開名啦
一陣又被迫做護旗手

容小姐係暗黃，不過係下體暗黃

唔知點解up唔到圖

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

唯唯

汪牙蛆

其實出名果d真係見唔到 多數暗星

叫人投票就黃?
張建宗都叫人投啦

你點知的

［投訴熱線］一人一個廢老隊票站

幫手報同投訴

真
就算係黃都至少要脫離奶共媒體啦
睇下hocc 杜汶澤
暗黃暗到同藍既一樣有咩意思

我都係咁話，
你睇吓啲暗黃幾上心，
果啲乜哥乜哥，晒氣啦

暗黃頂多係唔洗杯葛, 冷處理就夠,
本土影視圈仍然要以明顯黃絲同本土做優先
寧願照顧啲小眾或獨立藝人都唔想理英皇, TVB啲所謂暗黃藝人

暗黃係共產黨幫兇